[A/I] Fate Grand Order[130] 課到中左未

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

資助被新選組壓榨到時薪得20文(1串永樂錢)嘅小Nobu
-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

BBちゃんの逆襲

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

hi

lm

推得好快

課完乜都無

我好想笑 第四次十抽

快到

清好波

神父仲未中完呀屌

含啦8婆

[quote][img]
[quote]
大家都係毒撚,唔好互相傷害

屌，又中好野啦～～

第四round十抽
結論十抽一次停一下 做下其他野再抽會易中d？

神父係咪大哂呀

可以停手未

40抽2隻5星,你玩晒啦

弱智有特權牙

留名

咩都比你抽晒啦 屌你

公平咩

點解冇人屌神父...公平咩...?

神父係唔係大晒呀

你盲架,全世界都屌緊啦

Show Blocked User - 言峰綺禮

神父幾時死

弱智都蝦扣你口德分牙

仲有83粒石

抽撚哂啦～

歐洲神父

食屎啦

好囂張 大家係時後要迫害神父

神父
呢到好多痴線基佬
你咁曬法，小心菊花變做太陽花啊

唔好逼我del fd

歐洲神父 已BLOCK

又新PO

我依然愛著呢個post既大家

神父出街睇車呀

大波波都唔錯，不過D動作好生硬

人地40抽2隻5*

我2000石抽先1隻5* 說好的1%呢，實測係0.0015%

炮打歐神父，我的一張大紙報。

出街睇車啦

字

我地d五星俾佢地班雞佬執晒

其他5星都無

冇

試完
原來+100%同+200%都係一樣

依家抽埋佢
一係贏一係輸

咁我晒左4粒膠

上次出現率EV都好似最高100

冷靜呀！

無得贏，必須輸

正皮比個gif

一早就應該輸啦仆街

輸llm 咩, 已block

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

今次唔all in
仲等幾時

發生咩事啊

寶4

屌定

收皮好嗎,仲講得出一係輸?HI撚大左啊?

大家好波,再大力啲

blocked

輸你老母 你一早贏撚咗啦

神父食屎狗

比基佬中出100連發啦

比2lai感受下手足們既威力

神父比狗屌

慘

又中我屌你老母,中完未呀

神父寶3左

各位大佬
細佬都比你地笑得多

我覺得都係當神父係糧美算

csor本終於有漢化

好撚邪門

而家屌緊邊個

垃圾神父,好彩冇加你好友

差咁D野

lin

繼冬馬1PACK寶4後
神父表演PACK半寶3

神父你check check個fd list

DEL FD 嬲

唔好啊

係時候Del神父幫下其他新手

用槍大公做主力先, 好好打

我勸大家DEL撚左神父FD

玩左兩個星期就上頭版，
真係

仲需要你carry我架

金閃裝已出

得寶2 仲係好r

唔撚夠喉

抱住你隻寶3melt溺死吧

係時候同神父講再見

好短

得我冇捨棄神父
神父你應該感恩

夢ending

挽留啊

冇插

抽曬符唔中，冇再抽了，
換左五張禮裝

搭梅林乜都大力
我放棄全bonus 隊

賜酒

這樣的言峰
沒有守護的價值

安慰緊自己其實係抽活動禮

右面正解保平安

正,尼祿一劍斬到佢冚家產

秩序屬性沙煩係邊關

第7 pack
終於中第二隻鈴鹿

不過d 40抽兩五星既人係唔會明我地既感受架喇
7 pack我都剩係出左一隻五星鯖, 金閃閃裝仲未突爆到一張

assassin

我咁少英 今次中翻小小都要比人屌

DEBUFF完未

神父寶3埋06 同 大波波

仲兩5星,追po啦

寶3 06同你deal隻lip

06都唔係限, 唔怕啦

高過1%就屌架啦

me okay

咁撚歐唔屌你屌邊個

原來沉晚幫課果個就係神父

哇屌隻tesla一break就弱體解除再星拓寶具

咪臭係,屌你老母
好彩無加你好友

希望的影像

算係咁 我6pack一張金閃禮都無

原來中左3隻

神父入頂樓第6個人類惡ok?

個30粒銀果係時候爆晒佢黎升瑪爾大 同 Meltlilith

真係幫唔落

1符中左會唔會比人問候

有JER既弓職

一定會

火上加油

你問得出果時已經死刑

lip呀仆你個街

中左自己收埋J都冇乜野 講出黎就預左比人屌啦

正

一符中之前 玩左石帳0 5星
轉返正身 一符中 j都硬哂

有冇大圖

仲未打贏 難得有d挑戰性唔想用令咒

中左要曬係都放在遊戲入面啦
係度曬真係嫌命長咩

得 BYE

仲有鐵 J 巴打都寶5左

係要單機既

BLOCK多個

打咩

死左十幾次已經唔敢再講

梳 其實我吹水

打咩咁快食令咒

有無咩攻略未
唔知做緊咩

教會鎖匙又點換
都無果D卷

新關有挑戰性?

刷得咁快

之前養生HEA玩比罪老大DEL左

thx

睇右上任務再問

佢都成1300石擺係度抽丫，叫做

打頭部quest 10 次, 好似係

一係開個AVG/RULER位, 一係開多個ALL位
越黎越唔夠放SUP

每隻職1個位再加個ALL就真

要做任務拎卷換關卡

咁上面圖果堆性格
要跟返黎打定點
依家都係9打緊頭部

THANKS BB

係咪個名有TYPE 1就子安徒生裝? 粉色就死庫水裝?

神父寶4左

BB果關, fd list個個掛黑貞

無人想知

可以首頁見

點撚解刷鐵鏈既怪偏偏係sakura type 依家點搵人有櫻禮裝

櫻裝係邊件?
任果件我有

終於打克個死人頭入教堂

我有 掛左係柒閃到

仲要單抽用符出

Pack半寶4
勁

掛左比阿福

勁過法老

終於有第一次BUFF

好似仲有下半part

新歐洲人

殺生院

鈴鹿 d 技真心唔差

第6個人類惡(BEASTSHIT)

唔知邊到有埋box睇
我應承左人扮睇唔到

好彩無加神父，宜家唔洗特登搵佢黎刪

新歐皇

求大腿過活動

對比起上黎, 教主個d真係濕粹

教豬起碼係有課

4lip 3 06

點解我3pack先得寶2,得1 06
神父係咁咦抽下就寶4 3 06定4 06
公平咩

得啦 神父咁高寶自己夠打架啦

喂...唔洗咁對我啊

去隔離post曬親
好奇心害死猫

咁快手

寶寶好波

寶2仲想點
有無諗過咩都無既人既感受

你自己反省下

挽留大家
我年資尚淺啊

有隻早見入唔到鏡

殺

橙牙神父
比自己友出賣
養狼狗咬春袋

你咁樣就寶4,對得起大家咩

我地係咪玩緊同一隻驚？

神父下次幫我抽啦

其實唔係

049378826
求大腿好友

你又有玩咩

加左

3pack寶2就跟埋神父落地獄喇

神父

寶0揮手區

支持

明明同神父差幾皮遠

KP係咪暫時都唔知有乜鳩用

係喎唔記得金閃有bonus
而家全隊得梅林係唔關事

好似一早add左你

計KP拎BB掛

其實我都唔係好歐姐

shop 中間嗰頁都未開, 似有2部

又多張神父靚相

聽講神父好神

正經討論無人理

黑名單又添新力軍

K開頭仲唔係有殺生院

你，神父，小剛
加埋堆海豹一齊打包速遞落地獄

你好似唔記得左台主

今日做咩咁多花生食
先係含撚單野，然後又圍屌神父

對唔對得住射晒落海嘅巴打

好ball

係喎加埋佢

今日賣花生賺左好多

有冇fd子有掛緊張活動5星櫻裝

而家IOS係唔係一定要用魔法卡先得

勁

掛左係阿福到
要掛咩職可以改

轉左用擦擦卡

都係仲有隻早見入唔到鏡

少少野唔好理

屌那媽，你寶5 lip唔提埋

我似mo你fd子

id?

我最憎上坂第二就係早見

死啦, 我覺得個mable 姐係黑幕

少少野唔好理啦

029385277

仲諗住追，即係收得皮
成功強制忍手

An係唔係照用得？

我full咗 應該一兩日後先升lv

唔愛過又點會恨

神父我幫你整左幾張靚仔相,係咪應該打賞下我

佢返家了

meltlilith聽到extra組對紅a特別有反應

利申 無玩ccc

3PACK寶5LIP
寶2莉莉絲
寶1 06

唔係唔撚BLOCK呀

騷狐狸

要教訓下先得

做咩出賣人

屌你TESLA招暈咁都中? 平時自己用又唔中 公平咩

明明討伐神父,做咩燒落我到

做敵人有buff唔係第一日知

wa隻五星好似算好易30
打下槍殺石就夠

啱啱中左丫榮即死添

真心 未試過用TESLA招寶具係STUN到人 不過佢都係遲1RD死

今晚清到20個任算
冇電

差住玩是常識吧

Melt放1次寶具就Q卡up1次 如果連發到輸出會越黎越高

舊電會虧

因為你借d意曬
老屎忽3pack寶2 已經唔計你四星
好唔好彩心照啦

好難啫,佢同jack子沖田差唔多又係要Q卡爆擊先回得多np
即是又係2030既朋友

你試下打槍石 無任何地方打到
得修煉場

明明7點已經曬完仲有咩好曬

追加100%唔係應該有6隻怪咩
點解得返4隻

佢自己有技出星，之後3q唔難

100％追加一隻掛

你岩 csor刷左好耐先夠數
gg

快刷FQ用埋狂蘭

最後一抽 專心打任務

關我撚事
我都無

post頭係咪會有新人加入

3 pack =

1 lip ,2 06
6張 5星 禮裝
1 非活動5星角

一如所料大爆死

睇黎劇情入面淨3個AE入面唔知邊都有出過場，但我地黎到之前已經比人殺左

同神父對抽
你傻架?

無可能對抽啦
我充其量叫正常情況咋～

今次D劇情應該收貨了

神父抽,你唔好抽啦
自己深夜抽左佢咪算囉

想問下40體D關
我帶3隻高lv (100沖田 7x金閃 + 1好友)+ 3隻1lv活動角會唔會過唔到?
食到冇果 唔想哂體入去睇

後半抽另外3個alterego?

有5星禮裝已經贏晒
我一張都無
2PACK好幾次都係保底4星裝

Free quest得
其他唔得

睇運

睇職

唔好啦

點解下下都諗去抽野到

對惡特攻

Sosad....望左成晚，都無咩人大爆死
慶祝得啦

：因為fgo玩抽野

又挑釁我下話

🤦🏻‍♂️

唔係,我收爹
明明只係想屌神父

殺得？

屌，落街抽多兩口
Lip得寶1，條氣唔多順

我都8pack架屌你

玩咗成晚先解得21個任

痴線隻狗哥即死左我隻貞德

啱啱訓醒
世界大戰好似已經觸發左

好耐冇派C狐了

其實跟返之前睇到嘅記憶
班死淨種都實有問題

有冇清算list？

lipx1

神父請自動消失 呢度唔啱你

你咪痴線啦，蘑菇出手點會炒

死晒啦，結唔到緣點抽

屌唔加出現率喇, 直接谷drop up 好過

全寶一
停得

我發現D禮裝好似可以疊type1加金閃裝2個都100％打百貌果關應該可以一關打十隻左右

2000幾石先寶2果位巴打叫唔叫大爆死
上面條撚樣3PACK寶2
神父無課寶4啵

唔係空境開始已經可以疊？

你指加變成+200%?

神父信錯人，慘

有課 今日係我第一次課

22
冇電

我就已經各自寶一
可以停一停

5pack 0Meltlilith

宜家流程係點樣
打完10次頭都係換key開主線先？

KP有乜用

啱呀
次次追寶都奶撚晒野

[black]都係CSOR寶寶乖[/black]

今次劇情有啲似fallout啲避難所實驗

meltlilith寶具係咁要去了好撚正呀

應該可以 一陣試下最盡有幾多

除非all in，否則咪追

已經奶左野

主要係我月尾生活費已經所餘無幾
起碼要靠一百蚊左右撐多四五日

課3pack好似仲仆街過課1pack咁真係陰公

換晒key開晒fq就可以清住任好似

2000+神父 1pack
加埋6隻5星 符合1%
所以話 你有幾黑 就會有人踩住你條屍好好彩

收到風 神父係第一次課金

一課功成萬骨枯啊

如果真係有殺生院抽會唔會唔公佈咁狗

神父唔係唔追寶5牙

仲有16日650日
我相信奇蹟

中BUG
入場冇卡俾我揀
卡住左

等下次有凜就go了

今次會第1幾耐

抽左4pack 終於抽齊啦

禮裝要點掛
仲諗住抽下農具打快啲 點知今次啲農具咁無用

我之前試過咁搞到要問營運攞翻個帳

應該係load緊老虎機

係喎點解ccc子安徒生無改到

呂布喊出黎

突爆先+50% 寧願衝高drop rate 好過

即是用札比裝?

6 pack 先中哂
寶2 lip 寶 3 06

現在比心機打第七章了

二姑華喲

我覺得係

如果唔同種無得疊嘅話要2邊突爆先+100%出現率都幾蝕

SERAPH係計水邊? 鐵拳聖女好威

3，4星裝自己2張突爆easy la
但金閃裝就無能為力

其實4pack 中左
6 lip 1 06 2活動5星 1吾王
抽得算唔算好

走啦
屌你老母

算好好, 不過對比神父你咩都唔係

rip
我老屎忽都俾人屌到一棟都冇,再見了

唉，個個都五星

你估個個抽8pack？

4PACK 三五星仲問抽得好唔好
借啲意晒都唔撚係好似你咁下話

水底

我都係正常情況先敢post
你未免太⋯⋯

4pack喺我角度好多錢

得1隻06 渣

第1關 隻BB 就係你地話難個關???

數唔係咁計

哦
咁其他巴打多你好多PACK爆死左，果啲巴打啲錢就唔係錢囉喎
1%中5星，你4pack有3隻，仲要有其他4星
咁都覺得抽得唔好
咁我冇野講

呂布都唔係CCC出

block柒佢啦

羅賓漢好似都唔係

800粒石一張5星都冇

其實我都係第1次課
真係唔知咁多野

課幾多pack先中都好 明明咸川先係得益嗰個
點解月豬要互相傷害

咩都出哂就係唔出金閃禮裝
唔鬼要啦抱大腿算

可能你真係唔知。
但係，你爬下文就知道今日水位係點啦。

最重要既係：我屌你4pack 六隻lip，係咪On9嫁！

毒撚互相傷害是常識吧

淨係出左金閃禮

清左任拎左櫻禮裝先最實際

睇真d原來06有齊乘騎 神性仲要係劍職

諗清楚先唔好亂挑起人情緒

收島風，咸川聽日準備去鋸扒

NOBU

全部DROP UP算數
要突爆先50真係理得佢

今次lip先係大獎囉
我寧願唔要lili都要寶五lip

而家風頭火勢 巴打你迴避下啦

好日唔出現，一出現就幾多pack 中幾多真係抵屌。

自己諗

再見到個jk要親自出馬教訓佢

我有5張

我覺得今次3隻新沙煩寶具最正係鈴鹿
個押韻詠唱真係好正 C狐果個又係幾鍾意

深海乜乜乜

補link

仲要3件衫都好好丁

食屎啦，咁都夠膽問

係咪想逼死我

好想除左佢頂帽去

有愛就黃字左佢啦
寶3唔上唔落咁都唔知抽黎做乜

一出新pool又咁多海狗上水

lilith 有得j 早見

fgo日常

可能人地追其他野，追到未停囉

鈴鹿東山喎

同情你～我明白唔中野果下好慘
你仲要玩隻game，但又見自己無野出

D主線點玩法
成日打打下就完關

你係未冇睇劇情

東山好j d

....

唔識日文
瘋狂督過去就算

喺咪真係咁多人爆死呀
我見你哋都係差唔多

邊個抽到好嘢嘅 我屌哂你地老母

wna

btw 仲以為係小松

有幾多個4p3隻5星啊

諗緊突唔突張閃

1%寫明左
你有幾歐 實搵到個人同你對住有幾慘

收啦好嗎

突啦,你咪又係要用札比裝,我都諗住突

點解唔突

你好撚多位牙

原來鈴鹿係東山

扶清課金未

ok
唔再提

呢啲解任活動冇攻略真係好頭痕

有人可以講我知打幾下就完個d係點計數未
雖然九成都係round數

清左拎卷任開關卡先係最重要
我而家都係爆幾粒銀果做呢d任就算數

翻譯pls

作為一個入左坑唔夠一個月既新手
就算中左都係得個j字 無得用

點解升唔到?
我個陣升白貞咪又係咁升

我相信650日

5AP個d關
例如B160 3行血個關
打到咁上下就finish

我咪就係同你一樣諗法 抽完要升爆要等幾撚耐

升得咁辛苦賣左佢囉屌你

神父橙

有冇人嬲到訓唔著

其實係咪就同空境一樣,不過都係睇唔明

咁辛苦做咩要抽啊

追完po 見到神父咁樣 都係唔抽住

我就無課既
連身上21石都射埋落海
依家講句野都大聲D

唉屌 你地唔明我想講乜

追完post, 對神父好失望.

只要係同神父講，我諗呢到9成人都可以大大聲

唔好咁啦

雖則神父你咁歐係唔抵幫 但我明新手既感受
人又抽到你又抽到 人地就直接30你就望住d個位數既料

明還明

但都要照屌

老屎忽表示望緊啲個位數嘅料

準備上頭版啦

同啲有樓但係怨冇傢俬嘅人有咩分別

十幾抽
1張4星活動
有張聖者依代
我想要活動農具姐....
無農具點打...

今次啲農具無乜用

早知唔抽

比神父抽撚晒先入去推pool咁傻豬牙

早知唔好比神父抽先岩

想約神父出黎一拳一個

過多幾日出新關可能有用

屌老母5 pack扔哂落海

pack半寶4 有無人屌呀?

抽到咩先？

神父抽完你仲敢抽，好勇敢

屌上天花皮啦

咩都冇既話就真係

06都有隻掛

改正隻字：一帳功成萬骨枯～幾多個pool下亡魂，先有一個法老？

一直都話
1%寫著啦
有人1抽中
實係唔知邊度有個人199抽先中

開假膠post都冇咁多人一齊屌我

呢個唔係用黎答既問題

me 假膠下姐

今次真係錯左 咁多位原諒我啦

寶1passionlip+寶3 06

條發光女屍到底係邊個

神父: 好撚chur

610 209 210 小薯求大腿

下屋則子把聲好好丁

淫到

第一幕 3/6 個?係咩黎?

完咗BB嘅話應該係alter ego

即是要用三騎打啦

我突晒個3張活動裝,你地想我裝去邊?

等turn
求其搵隻坦得架啦

大佬

咁呀,又係孔明出場的時候了

磨磨下會自己完
好似係

你地唔講我就亂咁放架啦

今次好多磨關

實際上都唔會打得贏

新手仲係第7章

鋼蛇抽左幾多

都未識打個event

3pack

你唔係假膠係真心膠，又撞啱個怨念極重既活動

比刺繡公滅隊,得返隻大腿係度打
個場冇太陽bonus高文on99

無上黎追POST
神父做左咩

讓一眾課長跳樓的事

中

冇架喇
神父今次實同星塵作戰一樣
比後世傳誦落去

原來要同時裝兩種農具

會跌兩種農具呀?

阿藍

救命, 神父張禮裝瘋狂UP

岩岩訓醒,世界大戰左2個post

我講緊加成
今次啲農具100%都好似淨係加一隻怪，所以同時裝兩種農具應該會有多隻追加怪
例如打eater type1，就同時裝eater農具同type1農具

屌差啲比聖喬治屠咗成隊

柒文班過老鼠就算鳩數
連C-zone都唔要佢地
我就等緊食花生

c-zone

某遊戲雜誌條Con佬走左應該叫返g-鬆
收島風游雲準備派花生

我起碼八年前已經睇呢本野

活動有懶人包攻略未

垃圾書唔好睇
游雲係到都仲好d
黎緊好似話返去幫手
仲有料爆

以前好好睇 編者話都笑死
可唔可以略略講下做咩事

目前係先做左拎卷任開關卡

今日block左幾多個人
連啲老屎忽都係到中左5星懶委屈咁

游雲早排出去搞第檔野
咁死獌狗弱智ifanboy con佬就比佢契爺叫返去救書
點知救到成本野變左講app驚
愈搞愈柒，期期都比人放上網bin c
咁最近唔知發生咩事佢同佢熱狗班手足比人掃晒出街
游雲又話返去幫手，聽講條柒頭臨走仲串party
我大約知咁多，其他野要睇下游雲派唔派花生

有follow開大魔王fb知道佢搞緊另外一檔野
但真係唔知佢翻去豬鬆幫拖

con佬其實係乜水我就唔知
不過有時經過七仔睇到封面已經覺得唔想掂

咪前主編chrono

咁我知係邊個啦

Jerry爆料：花生係con佬走戈走帶走埋所有外稿

點解一本game書都可以搞咁多野

係咪張教會之鍵 打邊到?

係咪即係平時都抽到咁解？

打頭個部位

簡單就頭部個FQ打10次就解到拎卷任，最好3星裝砌夠100%解埋打type I 30次

唔該

係

又加多件豬頭骨

打FREE關抽到寶具+50%

由舊登開始都好似未見過同一日內有咁多人上黎曬卡

死做難做先完成26個任 其實咁急打有冇問題

海豹佔一半

自動無視

HEA打模式ON MAYDAY 撞正日本GW 然後幾隻驚都一齊黎料
棄手機保命

聽日春活

儲夠資未？

呢個活動打到好支力

多5星好Chur架

番工冇咩野做整咗個gif比神父

其實依套野邊度有得睇 搵唔到漢化

4星AOE做到咁高性能

一出新pool第1日都好多花生食

神父D花生食到我反胃，40抽齊pool..
.

呢啲就廢話啦
有跟開就知嗰班外稿係con佬堆熱狗frd嚟
con佬走咗仲會留喺gzone咩

我屌你老母啊神父

佢搵開果啲人全部都係柒文相關人士

新入坑

歡迎你呀

地圖條囡邊個黎

30石寶5 (冇圖)

春

早

晨

刷肥奶左bug

刷肥都有bug

重開機解決左

早晨呀

d箭咁任有無人講下係咩卒同boss

肝到四點 起身返工繼續玩

我起身佢兩個仲嘈緊

UP WT 7

放工前upload埋上黎先

佢傻架

正評俾對神父用gif圖

寶4左啦...

箭咀任
d WANTED字開頭嘅關

幫fd招好友

無卒得boss
劍-飛哥
槍-阿榮
弓-TESLA
騎-屠龍勇士(唔知叫咩好)

追post睇漏眼
update 番

可唔可以加埋神父死果幕

打完頭之後唔知打邊

招招都加防

肉盾

仆街，補4千，仲要好打得

寶2咋，你老母

男職員回憶
來源：

不知不覺間， 這個油田基地被人侵占了。
在我們注意到時為時已晚。 不對，其實所有人早就發現了。
即使如此，大家所想的是： 「那種事情，可怕得不想去承認」
我是一個平凡的人類，沒有什麼突出的才能， 也並不會去追求出人頭地。
會來這個油田基地工作的動機也很單純， 就只是個與我的身份相稱的人生計劃這種東西。
『只要在海上忍個十年就好』 就只是像這樣的東西而已。
再重申一次，我只是個凡人。 做不出什麼善事，也沒有膽量去幹壞事。
２０１７年，１月。 serafix（セラフィックス）出現了不明原因的異常。
在港口的船全部燒毀，就連直昇機也都損壞， 對外也變得無法取得聯繫。
不僅如此，基地的一部份還突然的被“消滅”了， 這已經是我們無法理解的情況了。
只能以『異常』來形容的極限狀態，來臨了。
２月。將日夜的工作人員合計，倖存者約為100人左右。
我們在相較安全──沒有被消滅──的區域， 中央管理室裡居住，所幸食物的份量還非常的充分。
只要不被捲入『消滅』中就還有希望。
醫療人員有幾位倖存者， 盡其所能的替我們做了心理治療。
我們這些低薪的一般員工與從迦勒底派遣來的特職員工們，成為了沒有隔閡的共同體。
『等到５月吧，迦勒底會發現這異常的』 這是我們唯一，也是最大的希望……這是何等的陷阱呢。
明明在這個時候，這個基地就已經完蛋了。
３月。所長安島秀康（HIDEYASU‧AJIMA）被處決了。
原因是要負起無法預知這種問題的責任。
在共同體之中，不知何時出現了暴力機構， 說是為了維持治安風紀的組織。
這不是部份的人去組織的團體……而是大家的共同意見，是所有人認同後的結果……啊啊，原諒我吧，請原諒我。
我好怕，好害怕，我不敢去反抗。
接下來，無法解決問題的副所長被處決， 弄丟洗淨區域(大概是洗澡的地方)鑰匙的女性被處決。
因藥用盡而無用的醫生們被殺了， 反抗Beckman(ベックマン)的員工被選做給外面的怪物的祭品。(求救，Beckman到底是什麼…)
以吃太多的理由殺了男的，以把水灑出來的理由將女的殺了。 因為是異鄉人的誰也被殺了。
但即使如此， 只要想到再過幾天這種地獄就會結束，我們還是保持著樂觀。
４月。我們得知到在這裡的100分鐘相當於外界的1分鐘。
也就是說，以我們的時間體感來看， 加勒底的救援到來，還要再至少50年以上的未來。
我現在，正抽著共同體所禁止的香煙。 以前這裡，是個吸煙區，當然現在已經不是了。
Serafix大部份都電腦化了。 本來是自動販賣機併列的休息區，如今也成了這副模樣，我已經無法忍受了。
對於那種恐懼，對於那個女人(BB)無法再忍受了。
所以我離開管制室，到這裡吸煙。
然而很快的就聽到了譴責逃離者的聲音了。
「喂，連你也不遵守規則嗎！” 」是為了討好Beckman，做為忠犬忙著賺積分的傢伙啊。
（喀啦喀啦……喀啦喀啦……） 喀啦喀啦的難聽金屬聲傳了過來，那是磨擦著地面的凶惡鎚子的聲音……唉呀唉呀。
本來還希望至少最後一根煙，能讓我慢慢的品嘗一下啊。
（砰） ……真是， 最後露出的表情竟然是苦笑，人類這生物可真是。
如果知道最後會是這種結局，那時候， 我能拿出勇氣去支持副會長的話就好了啊。

劇情都冇人理..

oc5先4k

好似幾勁

肉肉的盾

NP率都好似唔錯..

7條體2槍石
我屌你老母

咁硬防補少少都夠啦
又冇相剋

睇埋教會果段你就知
根本死淨果D肯定個個都有問題

綠衫條女

實要再打多次悲傷坦,今次仲要真係落手殺佢

BTW
尼祿>高文
紅A>黑A
C狐>B狐
肯定係

教會既人慘了

準備緊爆蛋踢同基扑應付佢

如果Lip係狂職應該發達

都半狂啦

而家其實都唔差,本身重要好高攻下

係L狐bb面前所有男人弓都只係靶

再泛用D

而家都克4騎仲唔泛用?

食dmg仲要冇相剋，勁

都話係再泛用D

60％防1000減傷 0 0 0

無翻譯...我唔得咖..

啪哂D銀果先再慢慢睇劇情

冇減傷 同半狂真係冇同別

唔係打三騎0.5咩

明明經過50年才能到五月一號

佢打三騎係0.5
但三騎打佢係1

唔緊要啦，到時轉人就已經OK

呢次神父真係唔抵幫啦

好似隻隻都幾勁 唔係好似bx個次咁

大家一齊拎Azoth 劍捅佢

冠位時間神殿要打幾耐？
打完七章隻AA無哂心機

今次活動睇落各方面都滿分

1個鐘

其最AE打騎有無2用起上黎好似唔係好高傷定係因為無用孔梅A夢既錯覺

4星好評 5星唔識用

追完post 知道綺仔咩事了

綺仔佢無心既 放過佢啦

基本數值低？

同埋未知攻擊倍率 好似弓殺0.9就

今次活動真係幾正

個故

1.3-1.5左右

1.1

改用破滅魔劍射神父

呢張圖又可以上頭post了

果然是蘑菇

一陣ms出幽遊 會不會超越FGO

係咪又要等開晒d關先爆果

忍唔住手射左1PACK
0 4星5星

課長門爆緊石

雷禪

不要用垃圾驚來跟偉大的FGO作比較

終於追完post

神父

十一點便自有分曉

隻大奶奶真係好勁

打神坦先黎抽到攻DOWN,屌

三千大千世界：EX
本来は宝具扱いのスキル。
鈴鹿御前の愛剣、顕明連（けんみょうれん）を朝日に当てる事で三千大千世界…あらゆる世界、並行世界すらも太刀の中に作り出し見渡す事が出来る。
……それが何を意味するか、鈴鹿御前は語らない。
長時間使用すると英霊としての資格を剥奪される。

連平行世界都睇到

三招加防 三技暈仲可以用一技擋 痴線

好想寶5佢

鈴鹿ah

卡池有毒

課多兩pack 終於寶5到lip

4星輕鬆寶5啦

加完防仲有1回集傷

咁慢咖
btw

課左7 pack先寶2 06

留錢等夏日同2鳩年

5左

前後幾多pack，等我參考下

Rich

應該寶五都唔高傷

錢揾咪有囉

CCC過左就下年見

隻LILITH寶幾先

唔洗留，搵多份炒散啦

小剛3PACK都5左啦
仲要係到叫春

自膠

我追寶失敗姐

唔講啦，呢到會比人通緝

食屎啦你

即係好高傷 ？

2+4+2

06之後會唔會入pick up pool?

人一田日

入故事卡池 好似

06會入普通pool伏一伏各位玩家

屌定你先都得,我都抽左8PACK

一陣課課佢去抽大波妹
順手留30有償等補底

SET技唔差囉

我嘅意思係會唔會好似龍娘咁老是常出現

理性mode:

月尾先追lip啦 反正去到24號
乖乖地升哂D角先

再課

我想中依個伏

我估寶4-5

金劍>飛哥

點解全部都係普衣靈基唔係脫衣靈基

2左啦,邊似你5
差唔多400抽先得2隻5星咁大把

仲想點，講到咁撚慘

6 pack 得 1 隻

再脫下半身
過唔到蘋果嫁啦

有冇人可以借隻雪之城b叔？
906 037 230

望下個map丁住先

想追passionlip多，建5建議🤔

有巴打射左成2千成，要鬥慘嘅出去啦

理性：隻驚冇話冇邊隻玩唔到

獸性：轟爆佢老母

睇完寶具攻擊力，唔多建議
打得2萬幾全體

屌你,你都寶5

er⋯⋯
我指易唔易出

廿pack都叫慘
冬馬抽csor叫乜

好波
👍🏻

How 歐 are you?

我覺得06易出d

無得講易唔易
你要中就中嫁啦

只係想講，唔好又變鬥慘大會

呢條問題好無謂

想要大奶奶但中洗衫板

對我黎講5星易出過呢2隻4*
堆4*少,5星農裝又少

乜都出得少
天之晚餐突爆左兩張

想追06寶既使乜而家追，佢唔係會入story pool咩？即係新章應該有佢啦，到時pick再抽唔好咩

賣咗佢 如果唔係冇大奶奶

而家炸咁多，一陣下半整個突襲殺生院pool大家就

出左啦

禮裝

死硬
希望係殺職，未有5星

一家製作性愛機器人的公司計劃在英國展店，這些機器人皆由熱塑性的高彈體製成，並且有個性或屬性設定，達到幾乎以假亂真的地步，但隨之而來也有不少道德問題。

據外媒報導，歐洲的機器人公司Lumidolls正在網路放出訊息，尋找願意在英國投資開店的加盟商。由於該公司形容其產品近乎「完全真實」，引起不少人的好奇！

Lumidolls表示，顧客僅需花費67英鎊（約合新台幣2200元），即可與喜歡的機器人甜蜜相處半小時。當然，對此有衛生疑慮的人還不少，但該公司稱他們有使用特殊的抗菌肥皂消毒，具很高的衛生標準。

Lumidolls還指出，成立機器人妓院的初衷，是希望幫助一些遇到性問題的人。譬如有人因為生理障礙，讓他們在現實中的互動感到不舒適，但將對像換成機器人則可以解決這個問題，因為機器人不會抱怨，可以完全地配合所需。

深潛左一排
有冇懶人包教點掛support禮裝

打TESLA中伏,BREAK完星開

家下原來冇up

想問下任務係咪暫時未開其他關要等佢日子慢慢推進?
我而家卡係頭,右手肩關卡
唔識日文睇任務,有冇人可以解答我疑問?
我以為自己選項無禁好 skip左搞到通唔到第一幕

盾子加防硬食啦

我考慮搵洗衫板用愛的呼喚大奶奶

手足5好逼我

06又幾勁

直接比人一人一個買返屋企算啦

啪咒算

要打頭關10次?

大奶奶鐘意S

唔鐘意M男

早知貼上黎

表M實S
同表S實M既一對

L狐無加防硬食都係扣到得番9000幾

神父比個膊頭我搭下ok?

下隻就尼祿了

追返post
見到神父咁歐
好彩無add fd

點解唔係櫻

佢同我訓緊牙寶寶

Gay

WANTED 關

第一天開放的WANTED關卡有四個

RIDER G = 聖喬治
LANCER C = 庫夫林
ARCHER T = 特斯拉
SABER ? = Mission No.19過後開放（應該是櫻系敵人殺60隻，M18是櫻系殺30隻）

SABER我還沒解到，待好心人補充。

首先，不管是哪一位，都要有他B卡暴擊，打無剋職沒有防BUFF狀態都能打到6000左右。

也就是打人超級痛，所以不要對他們手下留情，不然會被電爆。

而且他們基本上櫻幣只會掉2組而已，也不用特地為了這兩組編成活動特攻從者。

另外，他們這幾隻WANTED戰開場拉霸給的DEBUFF都是固定的。

--

RIDER G 聖喬治戰

開場拉霸DEBUFF = 攻擊力-20%

單體寶具攻擊，除了硬一點之外，並沒有什麼特別無恥的招式。

除了第一次打WANTED隊伍，傻傻帶到活動特攻隊伍之外，不太容易被他婊死。

因為活動特攻從者中，沒有暗殺者職階，所以第一次會被婊死的機率很高…。

--

LANCER C 庫夫林戰

開場拉霸DEBUFF = 藍卡效能-20%

會放自己矢避，並且受到DEBUFF會自己解除DEBUFF狀態。

就只有矢避比較麻煩一點而已，如果你帶的主攻手是武藏，可以輕鬆輾掉他。

（有無敵貫通，寶具消矢避）

單體寶具，就算老馬也不容易出事。

--

ARCHER T 特斯拉

開場拉霸DEBUFF = 紅卡效能-20％

這傢伙超無恥，今天差點老馬在他手上。

他在BREAK之後，會放自己星之開拓者。

無 敵 貫 通 持 續 三 回 合

弓兵氣格只有三格，很容易在他有無敵共通的時候被他丟出寶具。

然後前排就被清場，如果後排也有放主力倒是沒有問題。

佢跟痛架車出

佢鐘意洗衫板就得啦

劍職就係咁用月神射就OK 冇咩特別

多謝K島

藍卡隊有得出動

呀 重有佢係Q卡DEBUFF

哼！唔抽了

弓呆輕鬆打

傲嬌

寶5喇？

90隻櫻系...
慢慢黎算

金閃：成班雜種

希望尾關D難度高過尼祿果陣

邊到打小技石好?????
要弓個隻

保留實力

暫時都唔難

係陰人姐 break完無敵貫通

今次個Pool無寫1應該唔會有突襲pool掛

求幫忙

亦都可能會係同茨木一樣
入左但唔會係故事出現, 永遠無pick up

歪撚左隻穿刺公

咸川話月廚課得唔夠多

要突襲劏到佢地一頸血

用黎打咩

有無可能佢開寶具之前收佢皮星拓差一格？

應該都係Gay提亞

女性up好似有茨木份

同上次職業up算唔算有up

好似26萬一條血左右

奶光POOL PICK茨木

爆擊隊可能得

無雪之城b叔
黑J要不?要就自留ID

打最後個兩關

雙梅金時魚裝入場產星 秒一條血之後寶具收佢皮應該得

梗係養肥先殺(好似係)

無B叔幫唔到你 試左強化無效未

魔神王

Saber 係齊格飛

咁又唔駛禁複雜既...強化無效得唔得

Break唔係會解弱體咩

ER...都係生命值硬接算

lilith同紅A咩關係

學妹

金閃黑杯真係好勁

CCC

銀時隻LILITH已經595

尋日已經係

台主wow左

906 037 230

我有個fd j早見j到今朝就30 究竟有愛可以有幾癲，我驚佢聽朝就100同絆10埋

我101010左

加左
打Gay提亞用黑j寶具佢一下就safe
用完話我知,我要轉返禮裝

我見到隻passionlip 989...有料就是任性...

好想要齊格飛，幾時pick up

莉莉絲3技唔洗升 寶具buff都有50%
唔錯

白貞又比化BIN C
真名看破 10LV先40%

咪撚講啦，雖然白貞幫我頂到上終局

除己外己方debuff50%呀

終有一日
我地要相信咸川

係wo屌睇錯
buff得20 招技升效果係得減對面寶具傷
唔升都得

我FD LIST有位
你成日唔見人好難搵你
你留ID我加你啦

LILITH自己下TURN仲有寶傷UP喎

幾何會真係食得中寶具...

141,095,282
新入一個月招好友求carry

係調轉 我係為加dam而開

所以根本唔關白貞事
請大家不要再bin了

特登整俾你

クライム・バレエ[A]=真直感

百貌會跌櫻裝

好似啲少女跑步咁
說明神父大叔樣少女心

訓左冇睇 有冇攻略

大波櫻定平胸櫻好用？

+1

勁過直感多多聲

4星同5星比

走啦神父 射撚死你呀

事實呀🙄

son fu = gay lo

隨住D敵方d血愈黎愈多 我覺得減寶傷都有少少用既

啤酒肚少女心

只係打左佢70萬血，之後死左....
仲要冇令呪，冇石.....

減完咪又係秒咗你，對方用寶具嘅傷害計法同玩家一樣，都係扣幾萬血，但你得萬零血

你用咩Master裝打?同埋隊野點砌

其實你就應該昇下d野先去打既...
我見到你條list都覺得你咁都打到去呢個位...好勁下...

訓多陣開工 冇嘈

咁又係

非力勁到....二百幾友抽都冇活動張三星

敵沙煩寶具倍率除2就差唔多，咁樣先可以硬食被剋職

Lilith有強化解除 用嚟轉鳩隻特九拉先

我20萬fd pt都冇

但你打佢除2
用黑貞啦

點解我冇特斯拉個WANTED關 連見都見唔到

當我冇講過 原來腳仲有關

歐皇之證呢

大奶奶係咪幾好用？

三隻都好用，呢個真

隻早見好似好撚勁咁

抽到先算

抽唔中啊，唔想課

最大興趣係隻BB到

SAKURA V同BB
我全部都要

我用呢隊打

依家要點打 好攰 唔想追PO

用返CCC角色打感覺開心D 好多coins

丸太真係BB天敵
RU>MC, 騎版又一鍵解BB SLOT DEBUFF

除左WANTED關外,打乜都全特效角

有冇人覺得lip對波大到有d恐怖

AE>4騎 1.5倍
AE職階補正 1.0

見到100個任，我走左去刷肥同錢

咁真係半隻B職

佢重要吸星唔差

應該同劍一樣, 100

覺，所以我想瘋狂揸細佢

點解張3星禮好似cover範圍多過4/5星果張

打關>開fq>打fq完任>用任務獎品去換gate key開新fq > 再打fq 刷任
現階段好無聊因為啲怪數量少
我就打淨saber wanted關，其他開晒
唔想煩可以刷住其他野先，都幾撚麻煩下

但5星個隻傷害真係有啲低，摸到點玩未?

仲煩過空境

今次D裝好鳩
狗/樹系敵人分別係5/4星裝,宜呢2種怪個名後會跟一個TYPE
宜家見到嘅就有I,II同X 3個TYPE
3星裝就會TYPE I追加
櫻怪就只有櫻裝追加到

都係因為多關過空境姐

咪亂打出寶具 仲可以點 綠卡 無爆擊技
保命唔錯 可以長期鳩打

但空境唔使又換key乜乜乜

跟EVENT特效打無SUP用姐

但想連出寶都係要靠爆擊

lilith升技係唔係2>1>3?
睇wiki 3技升咗都唔會加自己寶傷

lip 有4紅都係跟梅林搵食架啦
lilith 2b3q 就...

佢出星幾多 技1又有星 比張5星櫻.情人節櫻禮裝佢應該就連發到

寶具個綠放得10%,其實可以當無

又可以玩4060之友?

差一張櫻禮

無架啦,等綠卡SUP

就是我老婆

岩岩試左，仲可以疊加添
觸手+200% 兩隻變四隻(即係上限100%)
觸手+100% & type I+50% 兩隻變五隻

但佢係出完技之後有，又有3turn似想玩連出寶疊buff

要強度就唔好追lilith

c職csor

沖B

都係個句10%=無

其實還好啦，冇綠卡sup啫
克4騎呢個優點幾好

要強度就追lip
結果都係抽

梅莉全盛時期一個月可以改幾多次名 ？

模組正就得啦，理閪佢勁唔勁

好似四次

啱呀

老虎機buff rate係咪高左 打幾場都加攻

你有冇諗過係你抽卡D運去咗老虎機到

只可以講成隻英都中規中矩 係np率同打星比較出眾少少

強度會唔會係用4星啊

玩野牙

今次last了

唔算勁呢個係真既，但都唔廢囉

新職有D亂

呂布70lv都幾勁

兩隻csor一野射落特斯拉到立即爆缸

06好似取代左劍蘭
變左做四星第一劍

正正常常囉不過np率幾高

夾埋200萬ft pt都冇

求解答

可以咁講，升住2先都ok

咁利害咩 兩隻打法唔同既

強度廚們有冇抽啊，抽左個d有冇後悔唔夠勁啊

女已經贏左一半

係架？🤔

三招勁
不過劍蘭有產星啵

寶寶中二男人

寶寶是女生嘛

b卡輸出四星劍
羅摩，06定係大猩猩

大猩猩？

25銀蘋果打左15槍石
還可以
101010槍呆喇

大猩猩可以收皮

大猩猩去翻動物園

乜春都缺
刷垃圾殺職刷到嬲

近藤？

Lili雖然未算神角
但對四職叫做打得，
已經係百搭角，諗少個角色位。

打完對不起 今晚開新關再食埋D銀果佢

佢朋友太陽騎士

陽痿猩猩就算

CCC活動關招1技廢左

06D技咩數值

新職 係咪是但抽中一隻就夠

利串：無愛

咁唔好抽

唔洗抽都得

Thx

Lilith靈四個語音

D技都又夾寶具
不過冇集星

Lilith 都好似要用到槍石喎

Oc1都40％爆傷咁撚勁

吸星從來都唔係問題

等我同c狐講你讚06先

本身見底咁啱就係槍 殺秘石

係咪會有殺生院

我驚C狐bb俾佢打親d技咁撚惡

抽大奶寶啦～～
餵到你飽，快高長大

有冇邊關多櫻系敵人

生足已經彌補咗呢個小小缺點

d技同寶具好豪華

全部技石都見底lu
連槍銀棋都用晒

C狐bb淨係可以串佢4星 無得串佢廢

爆撃 +NP 産星 魔放 +會stun人(男)

頭髮豆爸果關,全櫻系

好似得賀恩漢果關叫多D

番到屋企 見到貓貓都已經加入戰團 點算好

三國

睇黎要我出手等佢地分清楚莊閒

原來招np 5turn

LIL愈打愈弱
由90 888->83 666

比佢3個打到你入醫院

本身都唔諗住課
點知見到張04圖

邊隻先

每rd加np=辣殺

1000

劇情有暗示傷得唔輕
悲傷坦一比佢騎到果下已經即刻FEEL到,仲話"你竟然以咁嘅狀態去戰鬥"

メルトリリス

學我咁,抽齊SAKURA V

食腦架嘛 問幼閃借左天之鎖 貓貓用野食就得

但係個樣(五官)
真心覺得得罪畫師

快手開po